冬天係咪完左啦？

又話聖誕唔凍過年會凍？
下星期成24度

我個冬天呢